係時候成立民間警員轉工𨍭助熱線

警員嘅數目係時候要減少，成立支援可以幫助小部分「身在曹營心在漢」嘅警員離開警隊，以後就唔使再聽到「警察都有好人嘅」「為兩餐姐」，我會答「轉工啦！」

又可以幫助head hunting HR行業，一舉兩得！

#轉工啦

歡迎入內討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

轉工做返人

轉工做記者。保護市民。

轉左工 但佢始終本質無變

取消警察一職
香港唔需要警察
從遊行睇得出香港好有愛 好和平
警察出現令矛盾加劇
其實香港罪案率咁底係香港市民守法
無警察一樣都會咁守法

做乜都好，唔做暴政工具就得

兩難，如果良心警察轉工：
1. 無人做內鬼。
2. 再招收新人，個個基本上可能都無咩公義之心，為利是圖，尤其係呢個時勢都願意入。
3. 只有黑警，打人下下出盡力，示威者死得盡快。

#轉工係個人自由，如果良心警察轉工十分專重。

係嘅，但係轉左工就無得揸棍打人，由得佢做隻政治冷感嘅豬都無所謂。

取消就無乜可能，除非香港獨立左。

班豬有兩餐就乜柒都唔會理，唔幫佢轉，佢D咁嘅quality ，一世都轉唔到工，一世做工具。

如果有心做內應嘅就唔會轉工嘅，前線自己決定啦

做得狗都係D又唔想做嘢，有份人工，無乜大志，又讀唔成書

所以個熱線係俾呢D又唔想做內應，又唔想再幫個政權打人，又要揾兩餐養屋企嘅人

平時睇到d乜野破案 拉到幾多毒品就想作嘔
都唔知係咪老屈
香港地咁好邊得黎咁多野比佢地拉case

如果佢地真係做嘢，香港就唔會有黑的，連黑的都搞唔掂，指依佢地破大案？唔好玩啦

做狗做人自己揀熱線